文宣入廁所就係搞死文宣既一步

只要運動夠光榮 夠型, 一樣大把人參加,
你唔好講咩為左偉大目標, 你係要吸納人參與,維持熱度, 一定係用正面光大一面,
就算大犧牲, 都有人願意做, 因為連豬 memo , 連儂, 葵芳藝術館,
暗地俾朋友知自己有份都覺得光榮, 加強自己參與既程度

好似俾人知你藍絲, 係幾咁羞恥, 一藍就腦殘,
撐警就係鄉音大媽廢老咁, 果種形象深入民心,

吹捧文宣入廁所, 將佢猥瑣化, 然後最後就無人做, 變成一種次文化,
就係將文宣搞死,
"我地一齊去廁所貼文宣啦!"
"個廁所我地貼嫁"
"公廁藝術館"

我上街唔係為咗光榮同型㗎

笑撚左，唔好收張文宣入叉燒包到🤣

吓，我出黎唔係為咗光榮，係為未來為自己為手足喎。
想點文宣咪點文宣，各自爬山。
文宣入叉燒包又好入廁又好，都冇問題。
你唔同意咪唔好做囉，個人覺得好有創意喎。

支持！

睇你覺得文宣有咩用，你當文宣係拎黎做一種訊息傳遞既工具既話，點解唔貼得廁所。
廁所塗鴉唔係新野，唔知你自己有無真係細心留意過塗鴉上面寫咩，除左D on99 電話之外都有好多政治立場，意見既表達。有時你由個一區既廁所塗鴉其實可以睇得出個區既人對社會有咩意見點點點
相就自己上網搵搵

柯屎果陣無聊咪睇下囉 最緊要多人知

月餅都得

以前啲人起義要攝張文宣落個月餅

貼到周圍都係仲好，等多啲人知道唔好咩

當然嚴肅嘅地方（例如宗教場所）除外
除非得到允許啦

你捧一時多人睇 有幾多人肯匿係廁所做

搞商場廁所係戰術

文宣入廁所係慢性自殺

點解唔可以解遍地開花 充滿每個角落

咩地方都貼得 , 唔好玩咩浪漫主義 , 抗爭潔癖

係喎 廁所都可以貼文宣喎

公道講句
好多人係因為型、靚、有soundbite 而做
尤其係隨波逐流撚 / 無性格游離分子

成個藍絲生態 = 虛偽老土核突離地
邊度有inspiration比啲創作人做作品出黎
你做藍絲會去整靚靚文宣咩, 唔收錢都唔想去做啦
甚至係認自己係藍絲都老撚土啦
睇下隔離啲藍絲天使, 件件都4張幾就快收經咁款
你唔通有興趣痴埋去咩

我知上得連登都係吃得苦道德標準高勤於思考既人上人
但好多人都係情感推動
例如人血饅頭一直可以強力推動示威集會人數
我覺得樓主都係想 raise up 一個新視角去睇成件事

雖然藍尸同華記正能樣都成日講正能量好濕鳩
但正能量的確係一個好啲既推動力去推動我地呢場運動可以繼續下去

打漏左
講返廁所文宣呢樣野

why 廁所?
D 踩界野唔可以公開貼既 ,例如會有少少披露狗隻私隱既文宣etc
咁咪呢入去貼囉
大家痾屎又可以有八卦料睇下,

如果係靚既海報, 成件art work 咁
都係建議貼返喺開揚既地方(e.g. 連儂牆)

呢個都係初步諗法
大家可以再討論

講到好似貼過廁所就會貼其他地方咁
咁貼牆係咪唔出黎遊行呀?
出得有不反係咪唔去冇不反呀?
有人勇武係咪唔可以和理非呀?
講左半年啦...唔好再教條主義好唔好?
好撚on9呀屌你